市民未來一兩周盡量留在家中，否則醫療系統會崩潰。

【Now新聞台】本港新增108宗確診，本地個案佔83宗，當中過半感染源頭不明。衞生防護中心指，很多確診者聚會頻繁，追蹤相當困難，容易令病毒在社區擴散，再次呼籲市民盡量留在家中，否則醫療系統會崩潰。

衞生防護中心更改公布確診個案截數時間，截至凌晨的短短八小時內已確診108宗個案，凌晨後還有60多宗確診或初步確診。

確診數字創單日新高，本地個案仍佔大多數，有83宗，原有的感染群組繼續再有新個案。慈雲山中心薀莎餐廳再有員工及家人感染；新蒲崗捷菁乒乓球中心多一人確診。

一名早前確診病人跟十多名親友在葵芳新都會潮庭酒家飯聚，再到其中一人荔景家中聚會，結果多四人受感染。

而旺角雅蘭中心酒樓聚會群組百多二百人一同出席，幾十人除下口罩唱歌又跳舞，繼四人確診後，再多一名39歲女子確診，聚會是否涉及違反防疫規定、會否檢控當局稱仍然跟進中。

衞生防護中心稱，感染個案越來越追蹤，很多人又飯聚又打麻將，再次呼籲市民未來一兩周盡量留在家中，否則醫療系統會崩潰。

個案越來越多，衞生署化驗所壓力亦越來越大，大量樣本等候化驗，會優先處理有病徵或由醫院和私家醫生轉介的樣本，其他有確診者居住的大廈篩檢可能要等候較長時間，又提醒市民不要郵寄樣本。

醫管局表示危殆病人增至19人，13人需插喉，大部分是年長病人。

香港人睬你都傻

唔洗返工呀

wfh
更多人行街食飯啦

已經崩潰左啦

係咩驅使你係呢個疫情下仲去番工，係愛定責任？
係窮啊𨳒你老母

返工點算？唔洗做？

要返工啊DLLMCH

唔能駛返工咩？！

留到先得㗎，我又唔係公墓園

唔駛返工咩，非緊急政府部門都要返呀

政府每月賠返三萬咪唔返工

要照返工喎

死多啲廢老最好

我要去donki

有過廿萬既漏洞唔提

777: 攬炒吧

廢老死者, 唔CARE啦

要返工呀,,屌你咩

你出糧俾我?

聽政府講就仆街
之前幾個月淨係掛住搞國安法

要返工,不了

你都白痴！香港還有黨

那有錢

禁止廢老出街已經足夠解決問題

停鬼停馬
最少都返三日
有啲要返足

要番工啵

市民：我唔見棺材，唔流眼淚架

無良顧主，扣你有薪假，返工啦柒頭

香港人最鐘意番工，我唔理，左人返工最仆街

第一次用岩地方

你講我就信㗎啦？唔跑步行山食煙我會抑鬱的

部黑警超級電腦唔係好勁既咩? 未boot 起?

CLS

吊要返工柒婆。香港人日水緊要返工

廢老繼續出街

要返工點留在家中

行街行山返工

你勸得掂我腦細咪唔出囉

毒撚先做到

攬炒

崩潰咗都幾精彩
利申：留屋企

唔洗番工呀？你出糧俾我呀？

驚閪咩

我份工冇得WFH

Suck channel月尾仲要係3區搞活動，真係完全不知所謂

返工呀

咁你要d公司畀人WFH 啦

Push

出街 出街

唔係唔想留，我老闆話要照番

唔使返工呀？俾老細炒魷魚邊個供樓呀！而家有份工都要醒醒定定，你估個個公墓員呀

我都想....但閪公司無人性

崩啦 唔崩點攬炒 繼續輸送大陸人

要翻工 不了

返工呀，屌你老母

香港七百幾萬人 一日先百幾人中招 爆條撚咩
個個都仲瘋狂出街 支持大爆發

政府都未封關

政府都唔驚
我驚閪咩

理撚得你 樓價繼續gogogo

有班人仲鼓吹人地去商場聚集搞咩7-21
真係可恥

just a flu

基本法保護香港市民健康

啲病徵仲輕微過感冒
嚇鬼咩

啲港資有人確診都話冇事繼續返工痴撚線
唔係班市民自律一早變伊朗

政府唔強制全港停根本停唔到

其實好離地
邊個會同你2星期唔返工
一係就返工
一係就work from hill
邊有可能唔出街

唔洗返工呀離地撚

唔撚洗返工？你養呀？

行一轉深水埗，大把人唔戴口罩

推願榮光歸香港

2 3月個個禮拜都咁講 爆未？

同啲私人公司講WFH?

On9
大把野未做
有同事確診都要拎野番醫院做

記者唔撚問
好撚廢
問埋啲閪問題
問君君宣家係咪高峰
On99

我既訴求就係返工

邊叫得停，上次wfh已經行山銀行
個時冇咁多病源體仲冇事
而家周圍都係冇得搞

立法囉屌
垃圾政府

推

宣佈停工囉 屌你老母

要番工呀，一萬元唔夠

班藍屍知點解要封關未

想問有任何一間銀行WFH未

崩潰咪崩潰.
我就係要用香港政府攬炒...........
示威冇用.. 就用病毒
病毒冇分貴賤, 富人/窮人都有機會中招

屌

咁準備崩潰啦，要返工，攬住一齊死囉

永續未來14日

同d私人公司講，同我講有春用

多D 老野中招.
奶共派9月立法會選舉 選票就會下降
等D老野怕中招. 唔出去投票

WFH真係仲多人出街其實

崩潰先啱呀
可以想像到，如果無崩潰，啲HA 高層：
吓原來可以應付到呢多病人，即係之前話辛苦係扮出嚟㗎啦？cut 人手，加我地高層花紅先

唔洗番工咩
利申：港猪

狼來了，呃鬼咩
醫護都唔會再罷工

係咪可以全港唔返工先

你一日冇全民醫保 一日咪迫爆公立醫院囉 自己乜都唔做 成日剩係屌9市民

崩潰關我撚事咩 要返工呀

聽日又返工

番工唔會中招
但出街就會中招
Wfh啦屌

要返工
早餐照出去食
午餐照出去食

想成個政府崩潰應該點做

宵禁囉屌你老母
白撚痴

聽日照常返工

唔洗返工咩

唔撚洗做咩

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

返工gogogo

唔返工又死
無錢入袋 屋企就黎賣腎
返工又死 舖頭又細又迫又多客
對低層黎講係惡性循環

拿拿林崩啦
快啲清撚咗土共藍絲啲廢老鐵票

None of my business
照常出街聚餐

上個禮拜先搞完初選，連登仔：支持

你地放咗廿萬人次落香港 而家仲唔封關 仲夠膽講 on9

請各位盡量留在家中，叫黃店外賣，說好的要撐醫護！

無㗎你睇d留言包拗頸
盡量留在家中解讀到唔好開工唔出街
叫大家唔好約人行街聚餐姐

不了

求綜緩攻略

有WFH 班撚樣咪又係出街

；番工！

同老闆講啦

我公司冇wfh

睬你都on9 就係要攬炒

咁遲先call wfh
宜家仲要卸隻鑊比香港人叫人自律
究竟幾厚面皮先講得出呢d野
failed state 真係冇叫錯名

最基本唔好出街食飯
起碼忍番一兩個星期

真
會盡量唔約人 但番工好難避免

包咩拗頸, 你睇下隔離post班港資點做野先
去街就百病纏身,返工就百毒不侵咁

唔宵禁都幾難完全截到傳播鏈

由9佢大爆發啦政府防疫失敗
叫市民幫手？
咪on9

屌你老母

一大班港豬 藍屍 唔識死既人照出街

只要有人流動就永遠停唔到
完全禁社會活動根本係冇可能
就算點去避遲早都會中招
依家可以做嘅就係增強抵抗力
等中嗰陣可以冇咁多事
睇吓廢老死先定後生死先

Sor 要返工
要奶野咪奶野
我都戴好口罩 要奶都冇辦法

封關唔撚得既

又要人返工 又要人留在家中
自己唔想返工 又屌其他人wfh
又驚肺炎再爆勁d 但措施做得仲慢過呀婆行路
驗出百幾個確診已經係每日上限 但又想警告香港人而家仲危險過之前
之前又搶口罩 而家個個有罩又唔願帶
呢頭笑人港豬馬照跑 轉頭就去聚餐

真係全部都得淡笑

要返工冇得WFH喎
點解唔強制企業實行WFH

一係病死 一係冇工開餓死
你自己選擇啦

抗議疲勞大曬 唔會墮入唔出街既圈套

唔返工邊個養我！點解公司要我返工先出糧比我！

同我地老細講law dllm

停九巴黨鐵未

不了
港豬要行街

71遊行 初選 721
人群聚集 散播病毒
害死醫護

唔係話要追究「黑護」嘅咩
屌你老母

柒婆最想見到既野

一就全港lockdown
如果唔係就收聲

九唔撚搭八
武漢肺炎咗咁撚耐
邊到有示威群組
又一件五毛

用緊急法停工啦屌你，淨係識拎d法搞政治

崩潰咗架啦

stay at home

返工,不了

我夠知啦，聽朝咪又係要準時返工，晏晝又要出去迫食晏。

只要繼續日日過千個無需檢疫特權人士往來關口，香港市民留o係屋企又有乜用？不了！

下 醫護又可以全面擺工

又想721唔見人?

冇嘢可以阻到香港人返工

大把做喎 點唔返呀?

咪係 咪又係番工

大把病房大量院霸
趕晒佢地走就大把床

冇呀，要返工呀

agger

想崩潰喎
宜家的人根本無感

唔封關4，5，6，7波爆發陸續有嚟

世界末日都要返工呀
點留在家中呀

香港人嘅奴性係會拎完3萬但工照返

不了，要返工

唔撚洗做呀 ?
政府養我呀 ?

唔出街 點買樓 ?

唔使返工咩 唔使交租咩

唔封關就收撚皮啦

番工又要出街..
去玩都係出街..
點解工就要番..玩就唔比
番工仲要對客..仲多人啦

我的訴求就係要返工

一早講撚左 宜家搞到咁又要人幫
由頭都係果幾條友搞出黎

如果有得wfh就唔駛咁折墮啦一早

中國13億人都係得17個確診咋
香港政府檢討下啦

On lun9
廢老聽先算啦

政府會派錢嗎？每星期每人一萬，PLEASE!

食住催淚彈都照周圍娛樂啦，藍絲彩你都傻

叫佢封關啦屌 一日唔封關一日成條街都係隱形患者

老細：病你都同我做哂所有嘢佢

冇撚有錯
Blame the victim

聽日去行下donki先

政府係抵屌 唔一早封關
但咁既情況繼續出去多人既地方玩
然後又屌政府
只可以講中左都抵死

講真 行政手段呢個時候要做野啦
公務員WFH 緊急服務輪班
你話叫唔郁私人公司都一定要做野
要求之前保就業拎左錢既公司一定要輪班已經減少到好多人流啦
仲要佢岩岩收左你錢 大條道理做佢地

要返工個堆又點睇

醫護加油，撐住

我會乖乖留在家中的

康復香港，時代抗疫

條路自己揀
仆街唔好喊

睇下沙灘幾多人先
DLLM又唔封關下下放人入來仲要免檢疫香港人留在家中把鬼，最好爆到你哋啲政苦入面

我決定停工一星期先(地盤狗，算係打自己工)

唔返工手停口停
你養我呀

by藍屍

裸辭人工你出

夜晚落街去大x樂買外賣，無堂食間野熄左一半燈，見到出餐d員工仲驚過d客，等攞外賣果陣，心情又恐慌又傷感，攪到無晒胃口，決定黎緊2星期晚餐都係自己煮簡單野算

鬼咩，chp日日出poster數住連續幾多日冇本地感染
何況好多人就係抗疫疲勞
港共做唔好，市民唔自己做好咪gg
抗疫應該一開始有就要最嚴手段先最穩陣

行街食飯luuuuuu

留你老味 你養我呀

崩潰關我咩事

今次真係大爆發

落命令去禁示威就快快手
落命令去保障市民生命，宣布全港僱主需要安排員工跟政府WFH就大半年都唔撚識做

防你老母疫咩鄭月娥

攬炒不只是一個口號

要返工點留在家中啊你估個個都公務員咩
P.s:留名等睇返工群組

潮庭
稻香

武漢肺炎無法阻擋香港人返工意志

睇返街上人流就知d人點諗
幾個月前條街人流係極少﹐但宜家係多返好多
mola mola

wfh當放假

既然都唔會封關，點解仲要聽你講

我中咗都要返工屌你老母

要返工 不了

唔駛返工？

返工

同埋明明隻武漢肺炎無得醫，送入醫院都係等運到
醫療系統崩潰唔崩潰 有咩分別？

公司得2日WFH
點樣留向街啊屌你

聽日donki一定爆場

屋企等死

癱瘓＞武漢2.0

兩個人正評

唔返工政府邊有稅收補貼上面呀

吓
唔封關

最多市民聚集係翻工地點喔？係未鼓催罷工

咪撚再放人落黎先講野

停2蚊撘車已經少一大班唔識帶口罩既廢老出街啦，, 又驚得失佢地d票

其實好唔公平 日日放支那豬落來 佢地就一定出街架啦 我地香港人就要剝削自由幫佢地埋單

今次無左中環同半山群組，好多都係市區廢老
大家睇路啦

下？要返工喎
你唔撚出緊急法要啲公司wfh？

樓價跌50％就唔洗番工

冇事就係新人類

可以WFH真係爭好遠
就算真係去玩都玩唔到咁多日啦
係屋企做嘢起碼可以做下抖下
羡慕可以WFH嘅人 避過返工收工交通時間
如果我WFH 我真係可以一星期出1-2日
每日1-2個鐘 去買啲食材就返屋企
可惜我front line 冇WFH呢啲安排

政府豁免強制檢疫搞到大爆發走黎懶香港人
屌你老味

衞生防護中心我屌你老母！

深夜鬼上身講句，要返工不了

幾個鐘後起身返工

人口老化解決

咪係
番工地方幾十人什至幾百人

地鐵都未封，點會大爆發
睇下巴士小巴幾撚密集都冇爆發就知確診數係假

不如醫護都唔好返工啦

繼續 沙灘 行山

人貼人諗起都on99

阻人慶回歸係咪想破壞國家安全呀

未wfh: 要返工, 不了
wth後: 要行山, 不了

呢條仆街唔知最近咩環境

派多一次一萬考慮下

正苦保就業
但好多基層冇薪假
有得返好返多啲

支持政府禁止所有社交活動 支持宵禁
但記得每日要準時搭車返工

push

港共仲想借疫情推健康碼 拎市民健康資訊送中

後生冇長期病表示唔撚驚

以為係抗疫？實情係政治操作

下 唔覺得少過特別係旺角&donki

晒氣啦，你班垃圾淨係識叫人留係屋企...你覺得公司班高層會放過d員工咩
到時未高層HO,低層繼續GO囉

利申：窮撚要返工，預左死緊，無撚得避，到時齊齊死

咪係囉

供樓果d無工開世界未日都似

你偷換命題
你心目中的所謂示威群組是
手足自行組織的小隊
可能他們互相認識 或用tg聯絡

但71 及初選
幾十萬人緊密聚集
不論他們認識與否
就已經是一個大傳播群組

點計自欺欺人嘅WFH？

唔好阻人返工啦 屌你

唔好咁天真啦 又比林鄭厄左喇你
利申： 非緊急公務狗 今日全世界都照番工 有興趣黎我office睇下

朝朝落樓見班老人家唔戴口罩係公園行同食煙,行過公園跑步L唔戴口罩跑步,不如你禁足呢班人先喇
又一證明破壞社會同攬炒只有當權者先做到,入境唔禁日日有輸入個案,依家先立例搭車室內一定要戴口罩,澳門由有疫情開始已經要居民一出街就要戴口罩,搭車唔戴唔俾上車等等...

每朝番工都會行過維園番office
啱啱行過 成班廢老都唔戴口罩咁喺度晨運
唔好話廢老 連後生都見幾個 又有師奶
唔係話唔俾班人做運動...
但奶左野 你本身幾健康日日做運動都冇意思啦
唔明班人諗乜

生存喺香港有公平過？

巴打係咪啱啱番工行過見到 我都係

18區到到都有架喇
啱啱先見住件廢老搭巴士搵隻閪手冚撚住個口罩黎咳
之後又摸頭又盛

唔洗番工但無糧出點睇

要返工，不了

再沠一萬蚊啦！
今次銀行會好快

Don don don

日日返工放工都見到次次見到我都行遠D避佢地,講真係咪一定要出街跑?見到有人口罩穿住個手臂行,其實係咪冇常識嫁?連內層都同外界空氣接觸?市民冇常識唔自律,政府執法不力

兒登恐懼L表示你都on9嘅

手停口停呀

你養我呀？

手停口停啊 屌你老母

搵食呀，屌你老母

香港政府夠膽唔相信黨？
黨會處理架啦

點解唔用國安法反制

要返工、不了

係咪又阻人揾食呀

要返工
點唔出去
屌你老味

我就係要呢啲

唔係唔想留係屋企, 都要留到先得架大佬

宵禁只係夜晚 要完全截只係得禁足令+完全封關可以做到
不過佢一咁做就得罪錢至上嘅商家佬
去到最後所謂再推辣招只係流於表面形式嘅口號

一兩周留在家中
要返工呀 點留啊

同我老細講
唔好同我講

鋪頭好似改左名、搬左地址 重開

返7日工呀屌你

全港停工咩？

返工點樣留家中

星期日先去完 無事唔驚

好多工都無得 WFH

多謝張醫生建議
屌你老母唔出街點返工
你系統崩潰唔關我事嫁 係你地老闆搞出黎
繼續出街返工!

今天照常上班

做地盤、掃街呢啲點 wfh

快d崩潰吧

含撚啦屌你老母
又唔見527有事？
之前個個禮拜嘅和你shop又唔見有事？
淨係識屈鳩抗爭者
你又唔話71国慶群組？
家下有邊單確實係抗爭者傳開去？
相反有幾多單係弱鳩智藍絲藍店傳開去？
弱撚智

宵禁囉，實有自私撚架啦。

數字係你地公佈
71+初選係有100萬人次
而且緊密接觸
時間剛好7-14日爆發

之前的人數少
不能相提並論

咁你又唔撚講71後班国安蝗蟲冇隔離落嚟做嘢？
戇撚鳩

你班教授有咩廢話同柒婆講
我訴求就係全民番工
港共話番工可以抗疫

A b team緊
點樣留在家呀？

你封關我咪唔出門囉

攬炒你班藍絲廢老
後生中完都冇事

100萬人次

都係xx 辣蟹 , 咁上下？

100萬又點先
如果垃圾政府唔撚放啲支那源頭嚟香港
香港洗撚爆？
成撚日一百萬一百萬
家下就算有遊行初選都係怪垃圾政府日日放啲免隔離人士落嚟
你唔講台灣？
家下台灣人連口罩都唔撚洗戴呀on9

戶外唔戴有咩問題?

姐係你出街唔戴
入室內又戴番
仲要講緊係成班人喺條跑步徑唔戴咁跑步
吸氣呼氣又急速啲 後面嘅人就吸緊前面嘅人呼出黎嘅氣
你話易唔易奶野

扮汁左 又開番
可能賣左盤 轉比第二個老闆

尖沙咀店
九龍尖沙咀彌敦道63號國際廣場6樓602舖
訂座電話：2366 7565

總店
香港銅鑼灣謝斐道379-389號地下1-4舖
訂座電話 : 2893 7565

分店
香港銅鑼灣利園山道61-73號寶榮大廈地下E舖
訂座電話 : 2488 6665

只會係交通工具入面同多人地方先戴
你咁驚不如唔好出街啦
你自己做足本份有咩好驚? 唔需要批鬥人

美國已證明人數眾多
集體近距離抗爭活動
令疫情以指數增長 急速惡化
你估你的基因特別啲
百萬人有免疫能力？

有人唔老實 一位黃絲一個中午連續去
幾間藍店和商場食嘢 跟著去遊行 不合理

唔老實就難追查

而且情況不同街坊社區感染
或者同一機構感染
這情形 較容易追蹤源頭

遊行來自個區
散返各區
難追查

唔撚免檢先再講其他野 . 吊你老母

今日確診數字大幅下跌，證明疫情受控
應該重新容許晚市堂食